飲筒定飲管？

吸筒/吸管嘅話你死返出去

喉

係咪啊 好想睇下

啜管

冇咩野我死返出去先

大劣仔

飲管

吸管

飲筒（英文Drinking straw；國語同部份粵語地區叫吸管），又叫飲管，或喉仔，係用嚟飲水嘅幼管。佢上邊畀人用口吸，下邊插入水裏面，口吸水令水向高流。

叫開喉仔

sucker
利申英文U

叫開塑膠圓柱體

駛唔駛講埋直徑啊？

2個都會叫

膠筒

半自動空氣力學液體引流裝置

輸液管

我要支啜啜唔該

識野。

其實我都係

咁鐵個啲你係咪叫鐵筒？

半自動

巴打平時用黎啜乜

Cute

膠通

真係叫開「喉」